## Домашнее задание MapHashMapTreeMap
1.    Создайте HashMap c ключами Integer, значениями – String. 
Напишите метод, который возвращает набор ключей, содержащихся в этой карте.
2.    Создайте HashMap c ключами Integer, значениями – String. 
Напишите метод, который возвращает ассоциативный массив, состоящий из элементов исходного map, 
при условии, что туда войдут элементы с длиной строки более 3.
      Т.е. исходный map: [1="Red",2="Green",3="Black"].
      Новый map: [2="Green",3="Black"].